好撚憎有公司會block網頁

上人地公司開會
屌佢 乜柒網頁都block晒
連web whatsapp都用唔到
勁麻煩

點解要block? 信唔過員工？on99
所以有block網頁既公司都係痴撚線公司

有痴撚線老闆留負評

block 咗香討 reddit whatsapp teamviewer airdroid, 仲有任何疑似同遊戲有關嘅網

曾經返過一間公司
block到連client個網都上唔到
偶爾會收唔到@gmail.com同@yahoo.com.hk, 啲sales要叫個客send email 去自己個gmail
但因為公司block左gmail, 所以啲sales要用自己部電話check email

通常港資係咁
驚死員工偷懶上網 on9

我個間就係咁 佢老味成家人都係仆街黎

remote返屋企部電腦
唔係Teamviewer

之前公司block gmail Google drive，總之咩drive都唔俾用，裝野如果要admin right要簽紙

我果到又係

解釋係怕有人亂睇email搞到全公司d機出事
斬腳趾

之前block 依架好free

裝vpn啦

見過間公司個EMAIL得5MB, 再大D野都SEND唔走, 封晒所有可以UPLOAD既CLOUD

咁有乜謂

做IT的好處 全世界比人block 但我冇事

見佢block網頁都知係閪公司,應該一早走人啦

封晒所有cloud
又唔比用usb
勁麻煩

自己諗辦法破解囉

公司扑左FB同埋GAME網
有時LUNCH想睇下TWITCH都冇得睇

用自已屋企部電腦起vpn server
無視所有block

mstsc

以前番過間濕鳩港資，淨係block淨google translate
連其他網上字典都用唔到 港資真係最撚刻薄

將google translate當proxy咁用幾好用
雖然唔係次次得

補充:

block 任何主流嘅社交平台
block web whatsapp
block line
block google drive
block dropbox
USB手插插唔到
email send file 唔可以大過5mb

想燒碟俾客? 搵IT
想睇隻碟? 搵IT
想read 隻客人俾嘅usb手指? 搵IT
個客send條dropbox link或者google drive link嚟? 搵IT

呢招一定要識

以前公司係, 而家公司FREE到上乜網, 裝乜都得

銀行狗 上唔到org以外既網

放部notebook係櫃桶啦

封左apple個網
屌你老母

呢啲公司狗都唔做,返工最爽皮係上網睇片,做私人野

我公司block 撚哂啲睇波網
但係啲女人煲劇啲濕鳩網又唔撚block

我上一間公司都係咁，
人地一有cloud drive 既email我都forward去IT部叫佢塞落我公司drive，
cc埋俾IT部老細，一日大約有十封八封咁啦
收起圖上黎一日都閒閒地二三十封

between 我成個department 都係咁做，隻IT狗都幾撚唔得閒

基本嘢

但係有好多戇鳩會亂咁上網、亂開Email先中毒

日資公司通常都係咁

不如用直接係屋企電腦set個vpn俾公司電腦連
快得黎唔洗裝嘢

狗都唔屌既公司作為一個人都去做
咁都仲做落去既人只係一無所長無選擇權

淨係俾intranet你用

same
唔用得USB，email sd唔到出去

多數港資，狗也不屌

所有牽涉唔到公司業務的網頁都block on99

創造就業職位

做過間公司跟職級黎block，聽講有d block到yahoo都上唔到
越高級越block得少

做左3日即走

到有事就it狗搞唔掂

好彩仲上到連登

呢條anti-trust management係on9
不過的確好多打靶仔俾網佢上就全日唔做野

唔好淨係講港資
好多bank都block
驚你偷資料走/唔小心泄露資料

fire wall可以連vpn都block埋

Block唔俾你上 好過俾你上網 但又要偷睇你上乜 好無私隱 仲要公開講

我鐘意block乜就乜
扑埋你條女都得

我公司冇block vpn
但block左remote desktop

呢個無可厚非啦
萬一客戶資料send出去俾人周到
上咗報就大檸樂

係

但係背後條rule 完全冇路捉

諗block果D死全家啦

我做isp block唔block都唔重要

通常有guest wifi比你用

公司用 Office 365，但係 block OneDrive

block facebook但有d客冇homepage得facebook

我個間日資上市公司都係會block好多網

依個年代有智能電話block黎托咩

有好多公司 data 都收唔到

黎，乖乖地forward畀IT，唔

無block
只係email 一定要插lan線先上到......ON9

出左街可以用vpn，但你老尾公司俾得你既機都唔係好野
屋企有部x1 carbon 同macbook pro 都唔用得，因為唔可以裝outlook係第二架機度

做過銀行 淨係得內聯網
就連自己銀行個ebanking最好都唔好上 會比副經理催你熄左佢

我就係做firewall，endpoint 嘢

之前做政府 block facebook

data leakage risk
compliance requirement

哈囉IT 狗

我公司block左

做個間垃圾細公司都冇咁誇張喎

政府，港鐵果d 係block晒，始終公營機構，個內聯網驚俾人入侵，資料外洩，但份糧包埋

私人公司block 黎就唔想俾你娛樂打機，順便扮下大公司

乜vpn都block撚晒，喊出嚟

公司話security 問題連google 都block 埋
電腦都唔知用黎做乜好

所有上網都上唔到
email 全公司得老細同呀ger先有得send 出去
仲要低人工到on9 福利又刻簿

一日7,8個鐘對住啲文件 個腦實曬點做野 適當放鬆 員工自然做到野 做唔到野果啲都會比人炒啦

我公司乜都唔block

我公司都係，咩網都上得，睇見上面啲巴打覺得自己幸福

這個時候需要wifi蛋，電話卡無限上網那種
Desktop加wifi接收器，裝driver的話用winpe爆admin pw
總之想辦法繞過公司network

不誠實使用電腦

返工返到佢為乜

日資公司
除咗公司網
咩網都blk9晒

最on9係block youtube
有d 電腦野，尤其excel
（好多人唔識又懶去google）
youtube睇條片就識做

返過日本大集團公司、會block哂!usb都用唔到
原因係怕公司資料外洩

你手機唔連公司wifi上唔到網?

唔單止block 最慘連果度接收電話都勁差 想用自己部機上網都難

有時google都上唔到
班人唔知google is your friend咩

Wifi 只限指定Network

之前間公司除咗block晒所有嘢，仲要唔俾用手提 行去pantry/廁所都唔俾嚟住電話去，返工要放係櫃桶到，袋係身都唔準，on9公司

你公司block埋chrome remote
應該只係上到內聯網

想down個web whatsapp都唔撚得
裝任何野都要admin密碼 全公司得2個人知密碼
準備緊走

上唔到點用server